{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65753&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낙산 페블비치"
    },
    "text": "駐車場情報:もし専用駐車場が満車の場合、洛山広場前の公営駐車場(無料)に駐車しても非常に近いです。 計7台駐車施設保有客室内部施設:基準人数を超える場合、36ヶ月以上お一人様当たり追加1万ウォンのオンシーズン及び特定日には貸室5千ウォンの料金が発生し、現場でお支払いください。 入室時間は5時で、退室は2時です。 時間を守ってください。 チェックイン時間が23時を超える場合は予めご連絡ください。 オンシーズンや特定日には料金の変動がある場合があり、ペットは入室できません。 すべての客室は禁煙です。 全客室にはLGハローTV、Wi-Fi、エアコン、シャワー用品、携帯電話の充電器、小型冷蔵庫、ヘアドライヤーなどが備えられています。 フロントおよびその他の施設:当フロントの隣の2階のレストランで調理をすることができます。 サムギョプサルなど焼いて食べることができ、バーナー(ガスは未提供)や食器類などが備えられており、自由にお使いいただけます。 ただし、無料ですので後片付け(皿洗いの分別など)はきれいにしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "専用駐車場が満車の場合、洛山広場前の公営駐車場(無料)に駐車しても非常に近いです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはLGハローTV、Wi-Fi、エアコン、シャワー用品、携帯電話の充電器、小型冷蔵庫、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室は2時です。時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が23時を超える場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "特定日やオンシーズンの場合、料金に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "レストランで調理できますか？",
            "answer": "当フロントの隣の2階のレストランで調理をすることができます。"
        },
        {
            "question": "レストランで何を調理できますか？",
            "answer": "サムギョプサルなど焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "レストランには何が備えられていますか？",
            "answer": "バーナーや食器類などが備えられており、自由にお使いいただけます。ただし、後片付けはきれいにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 359
    }
}